[討論]想買電競mon

睇中正lg 34uc89g

acer aoc asus ...有冇咩牌子or邊款推薦

AW3418DW在香港很划算
可以考慮看看, 現在應該是最強遊戲21:9螢幕

用緊
電腦節用到依家, 無咩問題

電腦節買幾錢

黑五好似見56xx-6000

睇中左

用緊，千其唔好買！

真係返唔到轉頭

買高Hz IPS moon 不如唔好買

我之前買左都想買左曲mon 144hz玩
最後揀左16:9 嘅aoc ag322fcx
都係用到返唔到轉頭

Ips玩rpg會開心d

打機21:9好似幾實用

21:9 + 144hz

點解

買 144Hz 就係想個 moon 反應快 d 同埋順.
你買隻 IPS response time 又做唔到 1ms.
買隻 TN 先有 1ms response time.
要自己取捨

IPS 買返黎可能已經好好色.
TN 買返黎一定要自己較隻色.

個mon係咪會電下你條莖等你打飛機爽啲？

幽默感呢家嘢......

睇到我好尷尬

我見到你打“電競”兩個字都覺得好尷尬